# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Endless Mobile, Inc.
# This file is distributed under the same license as the eos-photos package.
# 
# Translators:
# tanyuanxing <tanyuanxingendless@126.com>, 2016
# zhifeng peng <jnufeng@126.com>, 2016
# zhoushumin <zhoushumin_endless@126.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-photos\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: philip@endlessm.com\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-28 01:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-21 06:57+0000\n"
"Last-Translator: zhifeng peng <jnufeng@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/endless-mobile-inc/eos-photos/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/share/facebook_auth_dialog.py:58 src/share/facebook_auth_dialog.py:79
msgid "Login canceled."
msgstr "取消登陆。"

#: src/share/facebook_auth_dialog.py:63 src/share/facebook_post.py:35
msgid "Could not reach facebook."
msgstr "无法获取facebook。"

#: src/share/facebook_auth_dialog.py:81 src/share/facebook_post.py:54
msgid "Login failed."
msgstr "登录失败。"

#: src/share/facebook_post.py:25
msgid "Image successfully posted to facebook!"
msgstr "图片成功上传到facebook！"

#: src/share/facebook_post.py:51
msgid ""
"Requested action is not possible at the moment. Please try again later."
msgstr "当前行为不成功，请稍后再试。"

#: src/share/facebook_post.py:59
msgid ""
"Network problem detected. Please check your internet connection and try "
"again."
msgstr "网络出现问题，请检查网络连接后再试。"

#: src/share/emailer.py:17
msgid "Someone"
msgstr "单人"

#: src/share/emailer.py:18
msgid "sent you a photo from Endless Photos!"
msgstr "从Endless照片中传送一张照片！"

#: src/share/emailer.py:21
msgid ""
"Please do not reply to this email. Replies are sent to an unmonitored inbox."
msgstr "请勿回复此邮件。回复信件将会发送到无人查看的收件箱。"

#: src/photos_category_toolbars.py:26
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/photos_category_toolbars.py:73
msgid "Rotate Right 90°"
msgstr "向右旋转90°"

#: src/photos_category_toolbars.py:95
msgid "TRANSFORM"
msgstr "转换"

#: src/photos_category_toolbars.py:106
msgid "Crop"
msgstr "结果"

#: src/photos_category_toolbars.py:111
msgid "Apply Crop?"
msgstr "应用结果？"

#: src/photos_category_toolbars.py:180
msgid "BLURS"
msgstr "模糊结果"

#: src/photos_category_toolbars.py:195
msgid "BORDERS"
msgstr "范围"

#: src/photos_category_toolbars.py:210
msgid "FILTERS"
msgstr "过滤"

#: src/photos_category_toolbars.py:225
msgid "DISTORT"
msgstr "变形"

#: src/photos_category_toolbars.py:245
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: src/photos_category_toolbars.py:255
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: src/photos_category_toolbars.py:265
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: src/photos_category_toolbars.py:288
msgid "ADJUST"
msgstr "调整"

#: src/photos_model.py:64 src/photos_model.py:71 src/photos_model.py:95
#: src/photos_model.py:106
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/photos_model.py:65
msgid "Tilt Shift"
msgstr "旋转"

#: src/photos_model.py:66
msgid "Depth of Field"
msgstr "景深"

#: src/photos_model.py:72
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: src/photos_model.py:73
msgid "Country"
msgstr "国籍"

#: src/photos_model.py:74
msgid "Retro"
msgstr "怀旧"

#: src/photos_model.py:75
msgid "Old Photo"
msgstr "老照片"

#: src/photos_model.py:76
msgid "Colorful"
msgstr "彩色"

#: src/photos_model.py:78
msgid "Lomo"
msgstr "Lomo"

#: src/photos_model.py:81
msgid "Foggy Blue"
msgstr "烟熏蓝"

#: src/photos_model.py:82
msgid "Paper"
msgstr "纸张"

#: src/photos_model.py:83
msgid "Trains"
msgstr "火车"

#: src/photos_model.py:84
msgid "Desert"
msgstr "放弃"

#: src/photos_model.py:85
msgid "Posterize"
msgstr "色调分离"

#: src/photos_model.py:88
msgid "Edges"
msgstr "边缘"

#: src/photos_model.py:98
msgid "Crayon"
msgstr "蜡笔"

#: src/photos_model.py:99
msgid "Grunge"
msgstr "格郎基元素"

#: src/photos_model.py:100
msgid "Spray"
msgstr "喷枪"

#: src/photos_model.py:101
msgid "Brush"
msgstr "画刷"

#: src/photos_model.py:107
msgid "Fish Eye Light"
msgstr "弱鱼眼效果"

#: src/photos_model.py:108
msgid "Fish Eye Heavy"
msgstr "强鱼眼效果"

#: src/photos_model.py:109
msgid "Pinch Light"
msgstr "弱挤压"

#: src/photos_model.py:110
msgid "Pinch Heavy"
msgstr "强挤压"

#: src/photos_model.py:111
msgid "Swirl"
msgstr "旋转"

#: src/photos_presenter.py:131
msgid "Image successfully applied to background!"
msgstr "成功将图像设置为背景！"

#: src/photos_presenter.py:140
msgid "Email failed."
msgstr "电子邮件发送失败。"

#: src/photos_presenter.py:267
msgid "You do not have permissions to save the photo here"
msgstr "您没有权限在此保存本图片"

#: src/photos_presenter.py:269
msgid "An error occurred while saving your photo"
msgstr "保存图片时出错"

#: src/photos_presenter.py:329
msgid "Facebook is not available offline."
msgstr "脱机状态下不能连接到Facebook。"

#: src/photos_presenter.py:334
msgid "Post to Facebook"
msgstr "发布到Facebook"

#: src/photos_presenter.py:336
msgid "Write a description for the photo"
msgstr "为图片添加文字描述"

#: src/photos_presenter.py:359
msgid "Enter a message to add to the e-mail"
msgstr "输入报文添加到邮件中"

#: src/photos_presenter.py:359
msgid "Your Name:"
msgstr "您的姓名："

#: src/photos_presenter.py:359
msgid "Recipient email:"
msgstr "收件人电子邮件："

#: src/photos_presenter.py:359
msgid "Message:"
msgstr "信息："

#: src/photos_right_toolbar.py:23
msgid "OPEN PHOTO"
msgstr "打开图片"

#: src/photos_right_toolbar.py:33
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: src/photos_right_toolbar.py:43
msgid "FACEBOOK"
msgstr "FACEBOOK"

#: src/photos_right_toolbar.py:52
msgid "BACKGROUND"
msgstr "背景"

#: src/photos_right_toolbar.py:63
msgid "REVERT IMAGE"
msgstr "恢复图像"

#: src/photos_view.py:37
msgid "Photos"
msgstr "图片"

#: src/photos_view.py:134 src/splash_screen.py:24
msgid "Open Image"
msgstr "打开图像"

#: src/photos_view.py:165
msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

#: src/photos_view.py:194
msgid "Open new photo without save?"
msgstr "当前图片未保存，确认要打开新的图片吗？"

#: src/photos_view.py:195
msgid ""
"Your changes have not been saved. Are you sure you want to open a new photo "
"without saving?"
msgstr "您的更改没有保存，确定打开一张新的图片而不保存吗？"

#: src/photos_view.py:217
msgid "Quit Without Save?"
msgstr "退出而不保存吗？"

#: src/photos_view.py:218
msgid "Your changes have not been saved. Are you sure you want to quit?"
msgstr "您的更改没有保存，确定要直接退出吗?"

#: src/photos_view.py:265
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/photos_view.py:266
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/splash_screen.py:34
msgid "Choose one of your photos to begin!"
msgstr "选择一张图片开始操作!"
